黃金時期既香港電影

點解我地係咁拎返廿年前黃金時代既港產片打飛機？
本土味既電影沒落得太快
廿年咋 點解退步成咁？
琴晚個頒獎禮 愈睇愈心酸
黃秋生講個番說話竟然一個拍手支持佢既人都冇
幾時變得咁唔敢言？
我地距離變成香港市不遠了。。
回不去了。。。

好想生係個個輝煌既年代
可以感受下個個都崇港個份自豪感
不朽香江名句。。。。。
點解咁遲先出世。。。。

又要叫春了。。。。。。

我愛香港電影
我愛舊時香港

好心酸。。。。

睇住而家啲00後祟韓祟強 唔知可以講咩了

會唔會幾年後就冇人識講廣東話。。。

點解會咁？

叫完春了
I love HK

I love Hong Kong

80-90年代

That’s a place for you...

理想 一起去追。。。

香港沒落廿年了。。。。。。

瘋狂叫春

好掛住你。。。

醒下啦 2018啦

多謝巴打！I love Hong Kong! 依句說話對我意義好大

我係絲。。。

我愛香港

Kowloon... we like Kowloon...